{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/no25-bupyeong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "넘버25 호텔 부평"
    },
    "text": "仁川に位置するナンバー25ホテル富平は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。 宿は仁川アジア競技大会のメインスタジアムから11km離れており、仁川駅から約12km、松島コンベンションセンターから16km、金浦国際空港から16kmの距離にあります。 当ホテルは宿泊客のためにルームサービスと24時間フロントデスクを提供し、すべての宿泊オプションには薄型テレビが備えられています。 客室には専用バスルームとシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが用意されており、ベッドリネンとタオルも提供しています。 朝食はアメリカ式またはアジア式で楽しむことができ、加山デジタル団地と加山デジタル団地駅は宿からそれぞれ16kmの距離にあります。 近くの空港は金浦国際空港で14kmの距離に位置しており、宿泊施設は仁川中心部から約4.4km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平はどこに位置していますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。また、ルームサービスと24時間フロントデスクも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平は仁川アジア競技大会のメインスタジアムからどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は仁川アジア競技大会のメインスタジアムから11km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平は仁川駅からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は仁川駅から約12km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平は松島コンベンションセンターからどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は松島コンベンションセンターから16km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平は金浦国際空港からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は金浦国際空港から16km離れています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平はどんな種類の朝食を提供していますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平ではアメリカ式またはアジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平の近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平の近くには加山デジタル団地と加山デジタル団地駅があります。それぞれ16kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平から最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平から最も近い空港は金浦国際空港です。約14kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル富平は仁川中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル富平は仁川中心部から約4.4km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 596
    }
}